香港有幾多個公務員/官/從政可以上支那做？

冇，我相信紅+有料如曾鈺成（保皇黨入面最有料係佢）上到支那唔夠一個月都俾人雙規，最起碼上唔到位，根本香港冇一個人熟悉共產黨，都冇接受過黨既教育，除左做應聲蟲外根本乜都唔係，應聲蟲好易取代，唯一生存方法就係不斷擦鞋

販民更加唔洗講

本土如果要同支共打就要了解老共，否則根本冇得打

on9仔出現

岩既觀點

如果視中國政府做一個政治上嘅敵人, 了解佢地嘅架構同思考方式係好需要做嘅事.

好特首咪返支那做咗一戴一露公司董士囉

梁振英根本唔夠班，佢係大陸入左秦城好耐，一個受過共產黨教育既人點會上維尼架機仲要俾人趕落黎

做生意都係，如果唔了解支共就會好似之前d港商咁，渣都冇

了解支共在海外親人資產 即可